岩啦 keep住道氣 G20前好關鍵

最好前一兩日訓好啲發個好夢
咁G29就大把花生食

一定要撐到G20
仲有幾日香港人撐住

係就23號大遊行行埋佢啦
屌你老母 民陣